關於購買jr rail pass

如果由東京去大阪搭新幹線既話買東西JR pass,
問題係買左果D東西jr rail pass既話，有其他地方想去（比如和歌山等等）又用唔到果個rail pass...好煩架

但係有朋友建議買全國JR rail pass, 不過諗深一層又覺得唔划算

有咩好提議

咁咪計下另外買多程飛去和歌山平定係買全國pass 平囉

再唔係咪唔好去和歌山囉

咁簡單都要問

jr西pass 點會唔包和歌山

你去幾耐呀？ 走馬看花？

東京去大板 夜行bus 喇

我啱啱買咗個北陸拱型pass,唸住由東京玩去大阪

咁大個人自己計吓數啦

拱型要行一個大圈先到大阪
全國pass貴少少(5000yen), 買佢好過, 又可以坐多d線

東西pass即係全國pass?

有個kansai wide pass包埋和歌山架
自己research做好少少先問

東海道本線剩係全國pass先坐到

正解

不如你講吓你張所謂東西pass係乜,以我所知如果要直接由東京坐新幹線去大阪,得全國pass包,除非你兜大圈上金澤落去

你諗定成個行程點行先決定買乜pass啦

?
東海道新幹線=/=東海道本線

如果要用pass,就算本線都好似係得全國pass cover到

> Japan Rail Rail Pass?
提咩議而家度橋計數交proposal畀伸手老世你?
你自己計過點抵就係點㗎啦

吓而家玩青春18制霸在來線? 其實點解會講到東海道本線?
跨公司嘅本線計埋中央本線都冇啦

唔係我講先,你睇清楚d

其實青春18就唔提啦,我諗樓主其實都只係搵pass坐新幹線